教協明集會及遊行 獲警方發出「不反對通知書」

教協發起星期六教育界集會及遊行, 要求政府立即回應民間5大訴求,包括成立獨立調查委員會, 徹查由修訂逃犯條例所引伸的風波, 已獲警方發出「不反對通知書」.

行動主題是「守護下一代, 為良知發聲」, 大會將會在星期六11時, 在中環遮打花園舉行集會, 11時半遊行到禮賓府, 教協呼籲參與者穿黑色上衣出席, 以最和平和理性的方式表達訴求.

對於有學生組織發起開學日罷課, 教協副會長葉建源表示教協認為, 大專學生有足夠成熟程度, 自行決定是否及如何罷課, 而中學生對社會事件的獨立判斷能力參差, 所以不會推動罷課, 或要求學生作政治表態. 如果有中學生提出罷課的要求, 教協建議學校按過去的先例, 安排學生在校內停課, 如學生希望在校外停課, 可按一般請假方式處理, 例如提交家長信證明.

【8.17 教育界遊行 守護下一代 為良知發聲】

「為了香港的下一代，你，願意站出來嗎？」

在過去兩個月，香港人多次走上街頭，要求政府就五大訴求作出回應。然而，政府一直漠視港人意見，警方更多次向遊行示威發出反對通知書，剝奪市民集會和表達意見的權利。

另一方面，警方處理大型示威的手法屢受批評，多次以過量武力引致大量市民及記者受傷，甚至以暴動、非法集結等罪名拘捕及檢控示威者，導致警民衝突日益加劇。過去兩個月有超過400人被警方拘捕，當中有教師，也有不少年輕人，據傳媒報導，被捕人士甚至包括一名13歲的學生。另外，警方以「藏有攻擊性武器」為由拘捕浸大學生，更引起社會的廣泛質疑。

面對政府的不回應和不作為，教協發起8月17日舉行教育界遊行，我們呼籲教師積極參與，守護我城的下一代，為良知發聲。

遊行詳情：
日期：8月17日
時間：上午11時集會、11時半起步
路線：中環遮打花園至禮賓府

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

留名

教育界

816㩒錢 816遮打見 818維園見

超人更進化版本：

大台之瓜，何堪再立！！

大台早已成歷史，無謂再為維撚為收割為獨賣，再扮膠扮假理性吧！！！

推推推

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

Update番張新嘅先

推

P